覺唔覺連登仔愈黎愈重口味

成日都少女唔鋤愛阿婆
又乜乜五十路 六十路
例子:耆齡王

收皮啦肥婆

連登仔想整D Meme出黎引人笑
點知Gringe到仆街

收手啦

Cringe